★［歧視］放勞工假d人算唔算係社會最低等的人？

仲低等過IT狗

利申：以前放過

恥笑侮辱佢地

老綜差不多日日放假，上等人也

【本報訊】復活節長假期開始，不少市民外出旅遊度假，有工會指本港仍有不少基層工友無法享受復活節等「銀行假」，只有眼睜睜羨慕人家放假，自己卻要繼續捱騾仔，要求立法劃一十七日勞工假及公眾假，讓基層工友不再遭歧視。

樓主放假都咁早起身9up

U有工返扮廢中

返緊工

月入十皮

點解唔係劃一放十二日勞工假，令香港GDP進一步提高？

放假唔代表唔使你做
打好曬啲Code未呀IT狗

香港奴法大把例on9到爆，例如病假冇連續3日都可以扣晒份糧

多謝工賊會

AGGER

有冇睇文化新領域 有慧中

唔算，假都無得放，或放假都要standby(無薪)先算

lm

先劃一，再放多2，3日啦。建軍節，建黨節都好，有假就得。

啱呀
成日諗住放長假去外國玩唔儲錢買樓做樓奴
真係好唔捱得
紅日唔返工唔為公司付出斤斤計較
搞到公司賺少左錢損害香港gdp競爭力

Agger，毛誕、毛忌、習誕，共享榮耀